守住兩大鐵路站逃生路線，入夜加倍注意安全，留意尾班車時間

守住兩大鐵路站逃生路線，入夜請加倍注意安全，互相照顧
另外請留意地鐵尾班車時間，唔走的人請輪流看守休息
大家加油

自推